🇳🇬 屌奶星！尼日利亞既義和碑勁能到！！！

麻友

G

蓋清ms,咁都搵到

蓋清勁

in 同 out同一人?

又屈

Ballon d'Or

g

傳完靚波再補射入

過左世盃應該身價會升

係 起碼1.5億